Versace 做乜IG道歉

如題

碎玻璃

支那上唔到IG架喎

成地玻璃

有d係留學生

反正會有留學生轉返去微博